1. установите контейнеры в папке ./docker,
там в конфигах есть настройки БД, если понадобятся, 
везде используется слово symfony

2. vendor тоже залит

3. Тесты БД и сущностей в папке App\Tests\Functional\Api\Infrastructure\Repositor
Данные для теста систематизированы, 
залиты из картинки ./photo_2024-06-04_13-52-46.jpg

4. Тесты api в папке
App\Tests\Functional\Controller

5. через браузер:
http://127.0.0.1:888/api/discount/booking/children
http://127.0.0.1:888/api/discount/booking/date